三百多天 在終點 完結了。

前度今日拍拖一周年
大約佢拍第九個月搵返我 開始聯絡返 唔頻密
大約每個月會傾10日 我唔會主動聯絡佢
仲同我單獨食飯睇戲
我問佢 你同男朋友嗌交咩
佢話 我地相處得好好
我唔敢再問 我保持住我倆距離
數月來 我感覺到佢o既變化 從佢日常我見到幸福兩字
我唔明白 點解佢搵到荀盤仲要搵我
以前佢同我一齊擔心多過開心 自問從未對佢好過
此時此刻我仍然愛佢 好想同佢講一直對佢咁差因為我愛佢
但我比唔上佢另一半更加配唔上佢
想同大家講 幾大男人都好 記得唔好做錯決定 錯過再有機會好微
無論點都好 可能佢想炫耀比我睇 定係想激我做嘢？
我唔會等佢 我唔會破壞佢 佢都唔會激到我
我好清楚 我愛佢 但我更多係理性 以前係咁以後都係

Agree

本性難移仲要比佢縱慣 但都解唔透佢居心